有個on9仔跌左隻PP係的士度出錢尋錶

個on9仔就係我朋友

佢星期日凌晨係上環上車
大約 2:44 am 係大埔天賦海灣落車
的士車牌 KT3318
隻錶對佢黎講有重大意義
銀色框黑色膠錶帶

如有拾獲，薄酬 $35000

咁都跌得

有的士車牌不如去報失啦

仲有得剩

應該會係錶舖出現

連登仔賺外快機會到了

有消息可以TG佢： iloveyuuyuuyuu

手錶點跌？因為隻手跌咗？定個腦跌咗？

快d拎左個case no去警處，pp報失，等收賣佬幫下眼先

報狗 + 全港的士台call曬都搵唔到

希望執到會搵返我朋友

連登絲打們快啲出動啦！

執到個個應該會拎嚟自用

原來可以用跌野黎吊gold digger
下次我又跌1000萬美金先

搭uber咪搵得返囉，依家窄窄地

錶都有得跌

點撚樣跌

比人汁左啦,你仲要比得3萬蚊

pp喎 傻既先比返你啦

5167 的士佬 比二叔公都執6,7雞

5167
我都等緊入手

出得十分之一價錢 會唔會有咁好人執番比你

咪就係又話咩好有意義 係有意義就出個原價啦

PP都有得跌

on9 錶都有得跌
隻手太幼鬆左出嚟？
意義重大但薄酬